如果防水噴霧唔小心噴多咗，白色一撻可以點搞？

搵水洗

噴到全隻鞋都白色

噴到成隻鞋都變白色

試下火攻

試下津路水炮

用酒精紙印 印返甩少少佢咪得

我對ultraboost3.0噴多左呢家個面有撻白色野
我都想知點解決

乾左搵刷擦或用吸塵機吸走佢。

我依家都係點算

打J射d落去，即溶